今日塔利班記招教訓我地

教訓緊咩？
就係根本勇武行動唔駛多人
要既係突發性 意料之外
6張紙仔已經搞到佢地記招都開唔成
次次俾哂時間佢地準備
梗係事倍功半啦
只要夠突發 佢地根本冇辦法調動人手應付

推

自己約夠腳就開枱，唔使申請。

自己都推下